警方昨日拘捕7人 涉嫌1月19日遮打花園襲警及非法集結

警方昨日拘捕7人（觀塘、黃大仙、西營盤、將軍澳），涉嫌1月19日遮打花園襲警及非法集結。年齡介乎13-34歲

SOURCE: RTHK LIVE

Push

...

我無野講呀

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

無野講
見律師
係咁多

1. 黑警屈打成招
2. 被捕人士骨折出唔到庭
3. 辯方律師上庭投訴黑警酷刑打人
4. Volksgerichtshof法官表示乜都睇唔到，「我知嚟做乜」，當係普通案審理
5. Volksgerichtshof法官拒絕保釋，呢條罪告唔入就突然換第二條罪告再即刻判罪成

Gestapo同SS周街拉人，Volksgerichtshof直接判罪一條龍服務已經成為香港人日常

13歲...

你地仲話等人權法制裁

換衫被影到？

咁多CCTV...

搜屋搵到當日嘅衣著+背囊
有警察頭骨破裂，要手術移除頭上磚頭碎片；亦有警察尚未康復
拘捕罪名：傷人17、非法集結
13歲疑犯保釋，其餘人士正在調查，可能落案起訴❗

點都一定會出嚟反港共政權

搵唔搵到已經唔多重要,打到你認

老實講..果日有好幾位手足冇包實有個仲彩虹戰衣

袗同背襄

搜屋搵到當日嘅衣著+背囊
咩玩法

push

掉裝係必須尤其非全黑

就算你咩都冇做過
根本可以打到你認
你認咗就算冇實質證據 個官都會判你有罪
根本香港法治已經死咗好耐

黑驚買返同款插"裝"唔出奇
最緊要係全黑..佢想插都插唔到

又砌條罪出黎鳩拉跟住屈打成招
香港依家直頭衰撚過維吾爾族

係 只不過冇左警謊會陰d陰d咁拉

殺黑儆百

你殺未

咪撚認
拎不在場証據

班仆街要嚴刑逼供
it means班仆街唔夠料

咁真係疏忽咗 呢d野講咗好多次
Anyway我冇野講

所以出去會落手真係要black block
black block重要性係隨時有事發生都可以即刻反應
現場咁多cam
一做完野即閃人 唔好戀戰
原因係 假設打完差佬d記者只會影個差佬
而你閃水而跟住你既人有機會便衣狗

尻拉

最緊要無野講

冇計, 高科技野冇立法規管就會俾人濫用
所以法治真係好重要

而家可唔可以轉玩法，唔好彩拉左就照認，搏打少d，上到庭玩失憶、扮精神錯亂，總之令到份口供唔成立

望打得甩

傻撚左 千奇咪撚做 口供唔可以亂落

推

當運動一停 班狗再繼續清算

但而家係咪都打到你認

要推番口供係極困難既事
加上比假口供會被控妨礙司法公正
這就是香港法治

法律唔識真係咪撚鳩up 可以害死人

說話唔係咁講
一個得十幾歲既年青人
俾一隊兇神惡煞 而你仲知道佢地係會殺人既打手部隊係間黑房虐待
身心都要頂48小時
中間再彈個good cap出黎玩下口技
例如話「你手足唔想佢自己有事已經爆左你有做」 / 「你認左就唔洗再受苦」
甚至好似岩岩個單咁 話會搞你屋企人搞到家破人亡
總之係一個手足需要獨自面對既困境
即使被轟炸到屈打成招都唔係特別事

本身就應該係用法律黎保障被捕人士
不過而家係黑警=皇法既日子

大清算

d狗唔會比你無野講...

清算

要入其實又係好難 但佢地照告先

屌你老母
林鄭唔係要一心防疫，連乜撚野檢討會都唔得閒搞
點解班犬又咁得閒同圍拉人

反修例風波延續大半年，多次集會終演變成警民衝突，其中在本年1月19日舉行的「天下制裁」集會，原獲警方批出不反對通知書，於中環遮打花園進行集會。警方指，集會期間有部分現場人士作出暴力行為，遂要求終止集會。惟當有警民關係組警員在場與主辦單位溝通期間，有人懷疑刻意刁難，並挑起群眾情緒，當中4名警員被人包圍襲擊。

該4名警員其後退至長江中心對開，續被示威者包圍及拳打腳踢，其中有人以包括雨傘、伸縮棍及磚頭等硬物襲擊警員，造成警員分別頭部裂傷、手指骨折及頭骨破裂等傷勢，當中有警員需做手術將磚頭碎塊移除。案件交由警方毒品調查科跟進調查。

經深入調查及翻查大量閉路電視及現場片段，警方終鎖定7名男子懷疑與案有關，並於昨日(11日)採取行動，分別在港島半山區、黃大仙、藍田及將軍澳拘捕7名男子，年齡介乎13至34歲，涉嫌非法集結及蓄意傷人。

毒品調查科（行動）鄒旺忠警司指，被捕人士中分別報稱為學生、送貨工及無業，現時警方已掌握足夠證據，證明被捕人士當日均有直接或間接參與包圍或襲擊警員，探員在各個單位檢獲相信為案發當日各人所穿的服飾、鞋履及背囊。被捕人士中，除1名13歲男童獲准保釋外，其餘6人正被扣留調查，亦不排除有更多人被捕。

鄒續指，對於案中其中6名被捕人士均為20歲以下人士感到憂慮，並強調被控有意圖而傷人更可被判終身監禁。

此話建基於法治在生

奶人民幣死鬼佬

半山區

從來冇在生過

屈打成招已經係必然
講無野講就打到你講

721 拉人未

當你話｢我要見律師｣，狗可以唔比你見。
當你話｢我冇嘢講｣，狗就由唔講咬到你講。
當你話｢我要驗傷｣，狗就話佢未咬夠。

襲狗都係壓力大姐

香港黑警（恐怖分子）
屈打成招

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

唔好on9

會斷骨入醫院
不過都要堅持冇野講

老屈 然後狗官就會信

咁係咪一拉即刻乜都認晒乜都講？
總之難聽一句講晒，你頂唔順就坐硬

打撚到咁 冇做都認罪啦

鳩拉，唔會入到！
個個包到實，要100%肯定係你先會入到！

果日唔係有不反對通知書

但如果法院都夾硬入,就真係冇乎
胸襲警單野就係例子

黑警一定會死全家

on9

當日只有義士bb,其他人就正常衫

一係往死裏打 一係就算啦大家

Pish

屌你啦

咪靠害啦

打死都唔好認

你試吓
試完話比大家知可唔可以

無做比佢咬到都要認罪啦
遲下唔聽話拉埋你入集中營添呀

之前睇過d 片記得有包實架喎

打死都唔講囉
好易之嘛

13歲我屌你咩

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

傷人17好重
唉

總有人會有"無事"嘅心態黎安慰自己

13歲
恰細路就叻

宜家冇呢枝歌仔唱

首先你同我鬼知佢係咪拉勇武咩
勇武出黎之前有好幾個阿叔同後生仔都沖左上前打狗啦
有可能拉係依啲先

食屎啦秘密警察

他又指因為涉案人士犯案時穿上黑衣及幪面，承認警方在調查上有困難。而探員根據犯案人逃跑路線，向沿路線多家商戶及交通機構，要求提供閉路電視片段。被問及有否向巴士公司要求提供片段，周旺忠只稱調查方向廣泛，「牽涉沿路蛛絲馬跡」。

好嬲

以為上左車就安全... 其實最安全係去其他區先行小路換裝再走人跟住先返屋企

我冇野講

拉左又點其實
之後都有幾單獅鳥被交
有幾多個上庭丫😪

有冇律師跟進

有元朗撕鳥義士還押緊

係好難
香港大量cctv
你要成功逃走
靠以前個張cctv變裝前後圖已經唔夠用
最好係用和理非blackbloc黎幫手掩飾
係人群入面變裝換鞋再走
袋就預備兩個 行動前一個行動後大笠細再走
用袋套多人就有用 少人就好顯眼/比cctv跟到你

唔講咪打死你囉
好易之嘛

好懷疑果個被私鳥嘅人肯定有返咁上下地位先高調拉人

屈打成招就6月都而家先有架啦
係度散播恐慌 講到而家先有咁😪都唔知咩居心

元朗果單好似都係獅左隻狗?

紅燒狗肉?

飯民義務律師會否如當年佔中拒絕幫手？

唔係一早掉晒？

BTW，其實掉唔可靠，要燒

手足被狗打打骨折就得

去其他區係有用
但你全黑點都會經過街道，加埋車cam
除非確保你自己換裝後同全黑個套完全唔同（衫牌鞋袋）
唔係都track到..

而家已經係即使black block 咗
黑警可以ip都唔使check就周圍搵公眾人物拉
換言之而家其實公眾人物要隨時share到自己行縱以及保留無罪既證據(例如屋企隱藏位裝cam影低黑警搜自己屋企既情況）
到黑警有賊贓假禍時有證據踢爆班黑警
就如之前記者影到黑警塞碌棍入手足背囊一樣

黑警乜都做得出，其實被佢睇中都非死即傷

所以大家要記，橫掂點都俾班黑警屈，所以真係唔好留手

唔多囉 一隻手指數得晒
所以嚇下人架姐 你有咩證據話果個黑衣人係我😪

佢話係就係呀9成鳩拉係現場既人啦
同埋非法集結你老母呀 果陣集會未撚結束

乖啦
唔好玩膠啦

我諗個地佢地實在太慶
無理咁多即時出手

被打個班popo真condom...

香港都變成維吾爾族啦 散咩播恐慌

而家最重要攞到過半議席

老實果時咁亂，依家可以捉到10幾個，隔左成二個月，念除咗班狗玩跟蹤，

自己睇返周台娟命案，條友判咗終身監禁。

余說，他第一份口供不認罪，警方即鎖住他手腳毒打，更編造一個故事，逼他對着錄影機同意；並被逼編造兇刀、血衣及鑽石位置，結果警方在大角咀找不到；又虛指身在外地之譚姓友人為乙匪[4]。余以為上庭可推翻口供，不料事與願違，法官認為「錄口供過程有不尋常，但沒有不公平」，認為認罪錄影口供是自願。[1][9]

cls 死黑警有冇咁神通廣大呀?
平時捉賊又唔見你咁有效率...

警方表示，是透過追查他們離開時途經的閉路電視片段，從而鎖定各人的身份。警方未有回應巴士公司和港鐵有否提供閉路電視片段，只是說片段涵蓋被捕人離開時的路線，不排除更多人會被捕。

麻煩手足清一清野，當日啲袋/鞋

唔停唔代表唔清算 只係拉其他人取代自己

所以點都唔可以係口供到應左去

香港需要大量楊佳

呢7位有買跟進？

反而驚拉錯冇做過既手足

Fk

唔上街佢咪慢慢查

話左一靜就清算
popo 已經有能力追到2個月前的事件， 之後清算速度會更快